美少女畫「豬頭人身」漫畫諷刺中國人是豬 涉「辱華」被捕 私密性感照全被起底

內地近日一宗「以漫畫辱華」的案件引來大批網民關注，事緣一名22歲女生在微博發布多張「豬頭人身」諷刺漫畫，當地公安指該名女生為「精日分子」（精神日本人），其畫作侮辱中國人形象，嚴重傷害中華民族感情，踐踏民族尊嚴，對社會影響十分惡劣，故將她拘捕，案件正在審理當中。

來自安徽省的22歲姓張少女曾以微博帳號「橘豚月月抽」分享自家創作漫畫，內容大多以諷刺社會事件為主，包括漢服流行現象、老兵討薪、中國遊客在泰國自助餐廳爭先恐後搶食等。（微博圖片）

「精日」又稱「精神日本人」，是對精神上嚮往日本文化和歷史的一類人的貶稱，這類人通常還被認為盲目崇拜日本，甚至厭棄自己的中國人身份，罔顧歷史事實，竭力為日本侵略罪行辯解洗白。

來自安徽省的22歲姓張姓女生曾以微博帳號「橘豚月月抽」分享自家創作漫畫，內容大多諷刺社會事件，包括漢服流行現象、老兵討薪、中國遊客在泰國自助餐廳爭先恐後搶食等，而畫作中除了外國人，內地人形象全是「豬頭人身」。

安徽省淮南市公安局田家庵分局於28日晚發布通報，指「破獲一起境內外『精日』分子利用互聯網實施『辱華』違法犯罪活動案件」，並稱已批准逮捕該名少女。

他們於通報中解釋，作品有辱華成份，是「侮辱中國人形象」、「刻意歪曲中國歷史事實，曲解國內外熱點新聞、事件，以諷刺、醜化中國人生活習慣」。

通報又指該名少女「喜愛日本漫畫，極度崇拜日本文化，有明顯的『精日』反華傾向」。她曾於2017年9月在微博與另一名在日本的中國籍盧姓女子結識，並向盧女先後提供300多幅作品在網上發布。相關的微博帳號事後已被刪除，而盧女亦被遼寧省公安刑事拘留，案件現時正在進一步審理。

（微博、搜狐新聞）

事後該名少女慘被起底

私密照在不明渠道下全面曝光

中國網民將其人格抹殺為騙財騙色的女子

Cls

起人底真係好賤。

仲有冇多d圖?

需要更多圖以作討論

聽講流出出自中國大數據監控

無人權既國家

冇理由咁少圖

D檔案名明顯由影低個刻已經自動上傳左

好似12000蚊

唉，好慘，好明顯監控既問題黎

大陸真係cls

咁大波都有

萬綺雯？

seed呢

接佢落黎香港日日抽水抽到佢手軟

圖呢

講起又幾似

cls 起底都算
人格抹殺

抽咩水呀

應該wechat嗰啲自動上載，仆佢個街

好同情個女仔

不過……我更想睇J 圖

molamola

張張圖都冇連樣你話係廣末涼子都得㗎啦

想睇

SEED

瘦底大波

公安領導們會從肉體上 思想上 改造

公安們中出中

啲圖係咪佢都未知

頭幾張相放佢個樣
之後果d搵其他人既當係佢都得喇

咪精蟲上腦

畫啲畫講得好中

點睇到？

「辱華」係違反咗邊一條法律呢請問？

ON

幾正woo

大波妹

實渣都無

molamola
要淪為性奴鳥

agger
連登仔咪精蟲上腦

講開又幾似wor
磨牙

白滑大波 molamola

佢既豬無啦

慘
而家應該比公安日日輪大米

見到d正評
真係有j圖睇真係中國都唔得閒反

Bam

點解既圖多過條女?

隻豬

好快變央視主播

啲檔名好撚不安喎
似係一影就畀部電話自動上傳上中共資料庫

話無先無人信

好想同佢做愛..

其實啲圖畫得幾好

好有才藝
精通時事先畫到
D抽水力勁過連登仔十倍
好難想像強國出到呢D人才

垃圾清？？？

你地覺得好好笑 ?
香港人呢獲如果輸左 下場會同佢一樣
連諷刺都會俾人拉

可能係公安局拍嘅

molamola
咁既質素實做黨妓

上次帝吧都係一樣

係
所以攰都要繼續企出黎

搵到佢twitter了但係果堆J圖真係搵唔到

公安會將佢蹂躪
大陸網民會將佢當日本鬼子意像蹂躪

奇奇怪怪

好撚嬲